食個早餐食到一肚氣，屌！！！

唔講咁多
香港人加油！

$30想點？
鋪紅地毯幫埋你按頭鬆腿好唔好？

算係咁

係呀要幫我含埋撚
on9就死開啦

味道係幾好

加油

香港人加油

賣相ok 但通粉似⋯⋯發漲

你都好似係低能

請積陰德 多謝